{
    "theme_color": "#37B780",
    "background_color": "#FFFFFF",
    "display": "standalone",
    "scope": "/",
    "start_url": "/",
    "name": "storyarc",
    "short_name": "storyarc",
    "description": "O storyarc \u00e9 uma plataforma de arquivo de conte\u00fados que pressup\u00f5e a partilha e consulta de informa\u00e7\u00f5es relativas a espa\u00e7os e \u00e0 sua evolu\u00e7\u00e3o ao longo dos anos, de modo a preservar a mem\u00f3ria patrimonial do distrito de Aveiro.",
    "icons": [
        {
            "src": "/icon-192x192.png",
            "sizes": "192x192",
            "type": "image/png"
        },
        {
            "src": "/icon-256x256.png",
            "sizes": "256x256",
            "type": "image/png"
        },
        {
            "src": "/icon-384x384.png",
            "sizes": "384x384",
            "type": "image/png"
        },
        {
            "src": "/icon-512x512.png",
            "sizes": "512x512",
            "type": "image/png"
        }
    ]
}